有紋身係咪一定唔捐得血？

我知我無知 但我真係唔知
我信連登一定有人知

可以 不過佢會紋你幾時紋 好似1年內都唔可以損

搞到我好想瘋狂紋身

為左唔捐血就瘋狂紋？

多謝Ching

官方答案係一年內唔得